\begin{myenumerate}
\item Trace deux droites $(d_1)$ et $(d_2)$ sécantes en $I$.\par Trace
la droite $(d_3)$ perpendiculaire à la droite $(d_1)$ en $I$.
\item Soit $J$ un point de la droite $(d_2)$ distinct du point
$I$.\par Trace la droite $(d_4)$ parallèle à la droite $(d_3)$ passant
par $J$.
\item Prouve que les droites $(d_1)$ et $(d_4)$ sont perpendiculaires.
\end{myenumerate}